發覺馬拉同星加玻華人會係fb聯同啲三毛屌今次香港啲示威

勁大量

你睇下佢地個邊點抹黑法,就知佢地點解要屌

中國人去到第度，一不入鄉問禁、二不入鄉隨俗、三仲要搬老家果套人際關係、習俗當係老馮，久而久之，大則比人排華，小則比人白眼，最後咪要移完民又搞華人民族團結去自我慰藉囉。